Headhunter 有問必答,幫你搵心儀工作

做左一年Headhunter,有問必答!!

幾錢一個月

你指緊headhunter呢份工?

中五畢業 可以做啲咩

邊度搵打工仔d資料返黎？

Yes

有冇tg

點入行 樓主大學讀咩

無架,周圍問下朋友referral

你自己會想做咩類型工作先,我介紹比你都希望啱你心水!

我讀marketing,我係無意中有次見工都係問headhunter幫手,結果就被人邀請加入呢行

呢家邊行需求大

搵得唔多,始終都跑數,跑得多先有commission,有時某啲月份都唔會有客

CS/Call center/IT/Sales（b2b）呢類行業都不斷請緊人

Sales b2b新入行可以搵到幾多
呢家做緊得萬五六

有冇人搵完你介紹,但之後唔經你簽
自己私下再搵個間公司傾

This user does not exist

好好彩未試過

我有好多朋友其實都做緊呢行,講緊勤力既話,$50k都搵到架!!!

sale邊類可以搵到咁多

B2B sales!!

隔離POST先有個又係做左HH一年你問我答
而家又開多個

政府工3a2o有咩介紹？

外國u maths畢業 想搵marketing analysis嘅工係咩好難

隔黎果個人多到唔得閒應曬

: 哈哈,同行,其實都係想睇下你地搵工時會唔會遇到有咩問題,可以幫你地解答

有冇啲咩要求架

政府工暫時都未有呀,不過政府工都難入架,要考試,你自己有無試過報政府工?

正常呀,距可能開左一段時間掛!

其實你成功fill到個位實收到幾多?
想知個%就得
例如commission就係個can既ABS 25%
然則呢個commission你會拎到幾多 公司拎幾多之類

都係架,呢類型工作個demand相對其他行業少

想問會唔會幫fg？

中學畢業,個人要進取,始終係b2b sales，唔勤力好難搵錢

我地唔收can錢架,好多人會以為我地會收can既ABS 幾多%,但其實無囉,係啲公司HR好忙唔得閒用咁多時間又interview 又compare 一大輪功夫先請一個人,所以先會比一筆錢我地去搵人,但我地要跑數,要over左條數,剩低某個%先比我地

會架,welcome!!

有冇product development嘅工...好似好少

Product development executive 咁就係health food comoany!
你自己都呢行有興趣?

你睇開邊行我真係想轉工(finance, middle office)

headhunter 唔可以係網上幫人介紹工作啵
根據辦公室日報個Page講
要有職業介紹所牌照先可以做

同埋你介紹工比巴絲其實你都有賺

我想問，以我所知，HH係收employer錢的。employer會唔會因爲咁，由請變唔請？

你有無話想做邊類型工作架?

唔會,始終距地真心想請人去幫手,反而請唔請取決於你地去個公司見工時即表現囉

我介紹都要有人做先得架,如果我介紹就有錢收,我咪好賺囉

可唔可以留tg

market risk

呢行暫時未open to market啵,都少見呢行請人,就算請要求都高既

我知你地唔係收CAN錢....
我其實知你係做緊乜既
我只係想知最後到你手係個舊錢既幾%

利申: internal HR

每份工工作都唔同啵

冇丫，3a2o就係唔知邊d係

你可以上網check下有無請政府工架嘛,傻豬!有啲requirement都低既

不如你拎你做過既CASE
佢地咩level
拎最高 最低 同最common既rate參考下

有冇email/telegram可以pm cv你睇睇？

如果想做制衣technician，有裁縫經驗得唔得

依家好多都係用機啵,你有無用過?不過相信裁縫經驗都ok既,related既,不過唔好意思，呢行我都唔熟悉

lm

in完左final around
今日agent打來同我講對方係咁多candidate係想揀我
跟住問多次我係咪會accept
咁係咪姐係成功左呀
真係好想做呢份
樓主幫我打打氣得唔得

加油呀你!!你一定得架,既然都比得final你都代表對你印象好,機會都大架,當然如果你interview狀態好比到深刻印象人地當然係最好!!加油,唔好放棄

承你貴言呀
日日都好不安

我明呢種心情,我都係過來人!!放心,希望你快啲收到offer😁

fg 仲未搵到工,
想搵啲finance, middle office 既工
好無助

無經驗,難啲啵..
想係finance方面發展?

有無finance middle office (aml/kyc/cdd) 呢啲低階野？ 做左幾個月頂唔順underpaid想走

有既,你ES幾多?

health food/FMCG一般般
之前係外國做consumer electronics嘅innovation, 但香港搵唔返
巴打你淨搵香港? 如果有外國嘅job更好!

如果你想搵外國job,真係唔好意思未必幫到你😞

是咪唔答

我地呢行唔係開一張單就有com架,要跑數,over你條數剩低既數乘返%先會比我地..如果你有興趣,你可以加入呢個行業,咁你可以清楚好多.

咁似最近個件既

其實你都係冇答到
我只係想知例如
有個位你幫我地fill左
我找數比你地公司22萬 (例如啦)
你最後落袋幾多

你而家只係答左我個個位有唔同?
有target要追? 到數就有個%?
但就從來冇答到究竟係幾多....
如果你唔答不如直接講
我就唔再問落去啦
真心都係想知呢個package者

假設我target20萬 剩低2萬 10%Com 但每張單%都唔同 有啲得10% 20%..

唔得wo巴打